求問呢個手機殼邊到有得買

見到好得意好想買...唔知淘寶有無呢

淘寶有

個舊野好快會黑哂

我都係咁認為

求巴打比keyword或者link

唔該哂